有冇將軍澳既靈異，怪事傳聞？

我講先，
十年前海旁仲係一片荒地時
夜晚同班fd係碼頭果邊起爐bbq..
燒燒下突然聽到大約十秒bb喊聲
同時間見到有個女仔穿過圍爛
嚇到即刻閃人⋯⋯

冇人住將軍澳？

最靈異都算呢樣

無呀

住左廿幾年未聽過

我就覺得奇怪
又有墳場，又近西貢

聽過日xxx果邊岩岩起好多好多古怪野

有乜古怪野，我講果度咪就係近日xxx對面囉

有個肥仔踩單車跌落水，佢d朋友仲要唔救佢。。。

傳聞將軍澳冇窮人

吓 點幫啊

仲有，靈實醫院對上有間鐵皮屋，
細個同d fd凌晨去咗探險，
有一部份人唔敢入
而入左去既人好快就走返出來話快d走
其中有個專登手握住平安符既fd..
打開隻手發燒張苻燶左

起油塘至調景嶺地鐵隧道個時發現過日軍靈體

屌 係咪有片個單

好恐怖咁
快講
出書買500查支持

肥仔一跌落渠 就連部單車都失去

聽過話夜晚係屋企露台對出say hi咁

個間嘢日頭睇都寒寒地 次次都快快腳行過就算

營地附近?

以前隔離有個山墳 有條樓梯上去
加上鐵皮屋系以前靈實未裝修未搬過新大樓時放病人既屋 見到d屋入面好多床同吊鹽水個d車 年中應該死唔少人

靈實醫院係就快死既人先去住 陰氣極重

富康何聰事件

城市公園一家三口公仔象

魔鬼山

吊頸嶺

Terry wong屠殺事件

佢好似做埋海底奇兵

城市公園喺邊度

單車體育館隔離個公園

想聽屠殺事件，btw 墨巴都幾靈異

轉生幾次仲係人間

屌⋯⋯認撚錯人

住富康，乜野何聰事件？
城市公園一家三口公仔象又係乜

推

個一家三口像真係好撚恐怖

單車館隔離有個新公園，有個一家三口銅像咋嘛
冇特別

咁乜野係何聰事件？

知唔知點解將軍澳叫將軍澳呀

原來間鐵皮屋係係咁用 屋企對正靈實醫院同間鐵皮屋望左十幾廿年都無古怪野見過

有條屋邨鬧鬼，跟住堆保安搵左個痴線佬黎捉鬼，有人想知再講

最靈異唧事係我條肥仔

初中同學

認真，翠林對條斜路好多遊魂野鬼。
同埋以前天晉未起個陣有頭碼頭，成日見到有人跳海。（見到無哂感覺

翠林撚留明 住左24年都未撞過鬼

靈實個名第一次聽到個陣已經好驚

條痴線佬係咪長期拎住盆花？

你見到？

有冇拎保鮮紙同朱古力

如果你以前有係小赤釣魚的話實知
小赤條河兩邊以前仲係爛地
依家條單車路即係以前碎石路無欄杆架
條碎石路行入去會見到狗竇，過左就變行草地沿住海邊轉右就係碼頭
係果種堆田碼頭

見到但無相，以前電話無相機，何況我都無電話